物理治療介紹

做gym成日成日整親大髀內側鼠蹊有冇平靚正物理治療介紹？想斷尾

朱燦麟
不過一定係施針
忍得痛先好去

咩價錢？

推

連登冇人受傷？

有冇介紹

痴撚線

斷症係醫生
物理治療唔可以代醫生

咁鍾意慳錢睇中醫囉
反正自己身體唔值錢

之前睇過醫生，佢都係鳩噏話轉介我去物理治療嘅咋喎

錯了
筋骨受傷睇西醫，全部都係斷鳩估的
撻個名話你整親肌肉/韌帶/肌腱就當診斷，除咗開藥就唔知點醫
食完藥唔好就說你課金照磁力共振，照到有少少問題就說你開刀，照唔到問題就話你冇事返去自己做多啲運動，之後唔使再覆診

垃圾來

咪係，唔明條友點解咁吹奏醫生，邊有人肌肉痛都去睇醫生㗎

有冇推介

.........sor
最錯我係讀同做呢科

同laymen 講真係閪尻氣

如果你真係讀呢科你個profesionalism真係0分喎
不如你講下普通科醫生對肌肉嘅認知同熟練度會好過pt?

仲要professionalism 阿

香港邊間可以自己斷症阿
邊間唔駛轉介阿

快d講阿

師兄讀邊間咁有趣阿

留名想知介紹

做得醫療行業竟然講得出：同laymen 講真係閪尻氣
你淨係為份糧嘅唔該quit撚咗佢咪撚害人做醫畜

我淨係話pt會熟啲 冇話過唔使referral喎
拎張紙啫

咁呀行內人，我想問吓你有冇邊個好嘅介紹啊，方便我睇完醫生去睇呀嘛我諗我肌肉拉傷都唔使做手術嘅

師兄整親邊度

Polyu physical clinic
早幾年骨折 去咗睇佢哋
里奧幫助我好多

去嗰度睇咩價錢？

啱啱search左
見到有講話佢而家只係睇紀律部隊運動員同舊症介紹
想問係咪真架?
多年舊患清極清唔到 一直想搵施針既又唔知邊間好